可唔可以理下我 我一直等緊你㗎

你不等了 說好的 幸福呢
我懂了 不說了 愛淡了 夢遠了

只是回憶的音樂盒還旋轉着 要怎麼停呢

Move on 啦
有啲野冇左就係冇左

從前從前有個人愛你很久 但故事的最後你好像還是說了拜拜

唔講以為自己開post,
一樣不再等到一個人回覆

有冇諗住搵返佢啊 雖然我知咁樣做真係好柒 但而家面子對我來講都已經唔重要

你唔係你諗到咁好
留返啲矜持同尊嚴俾自己

佢*

沒有一點點防備
也沒有一絲顧慮
你就這樣出現在我的世界裡
帶給我驚喜 情不自已

可是你偏又這樣
在我不知不覺中
悄悄的消失 從我的世界裡
沒有音訊 剩下的只是回憶

我依家都冇晒尊嚴㗎啦 我覆10隻字佢就覆1隻字 但我都keep住搵佢扮冇嘢 好啦 佢直頭唔覆我啦 到而家我仲諗住搵返佢真係覺得自己好冇用 犯賤

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊
我可以等在這路口
不管你會不會經過

狗都恥笑你

Ok

啱啊 我就係咁撚廢

我已經再無挽回餘地。

講到咁嘅話就唯有放低啦

有口叫人放低 但自己仲咁執着

要講句鍾意你有幾難姐
可能佢覺得之前同你夾
但依家你唔係佢期望咁

真係鍾意你既人 唔會俾你唔開心

係，事實上我必須放低。
但有咁易做到嗎？